熱褲妹子「買茶加奶」 男友戰酸民誇她大又軟

台中網友近日直擊一名熱褲辣妹在對街買飲料，不知是不是衣服太大不合身，側面一望竟看到整個胸部曲線，吸引許多口渴男士圍觀。

偷拍照PO網分享後引起熱烈討論，意外釣出辣妹男友，「我女友奶是真的，又大又軟，不要自己奶垂到地上就來酸人！」

原PO7日下午投稿臉書非公開社團「爆廢公社二館」，分享自己無意間遇到的正妹。正妹身材火辣、穿著性感，網友驚呼「想朝聖最美風景」。

不過仍有一些人出言調侃女主角假胸、八字奶。男友本尊親自出面力戰酸民，強調小倆口只是出門買飲料，根本沒想到會被偷拍，「穿這樣又沒礙到誰，做自己就好」。（即時新聞中心／綜合報導）

台灣啲女

利申: 麻甩佬

好正

台灣啲雞>>>>>>>>>香港雞

紋身扣分

冇正面好難分析係咪墮奶

依條台妹香港做ptgf 收1500大把人排隊

我有諗過下年年宵投一個攤住
然後請個咁既台妹幫我企檔賣食既野

肯定細個果陣已經比老豆食左

此post已完

個天係公平0既

正評引伏

- 完 -

睇完樣就信佢副計堅既

我信係真奶了

去轉韓國有救既

見到個樣冇人再關心

我食緊早餐呀仆街

合理
如果係整 個樣唔會咁

男人樣

好在無講過

大大聲笑咗

嘩屌

後面跨啦啦……

個樣真係笑死

仲要戴副咁蝦人既眼鏡

我絕對無講過

笑到仆街 樓豬特登後補正面圖

依加點睇

佢買野都戴住頭盔,應該keep住唔好除

第一次感受到上天咁公平

大大聲笑左出黎

連登竟然有份

上天係公平

....

台灣最美的風景是人

好在無扯到
我依家扯先

當我冇講過

不能只有我！

正解

背面J死人,正面嚇親人.

佢男友識食

不能只有我們看見

學youtube d易容片救唔救到?

收番條J先

台灣新聞真係夠晒精彩

睇完真係軟咗

好似上海仔

我睇左d 乜撚野

除左副眼鏡化下妝，肯定變女神

大家都是臭雞
不用分那麼細

信了

.......

屌你老母

本來想講

如果我係佢老豆
生個女 咁樣比人當肉便器
周圍唱對波又大又軟
真係羞家

跟住睇到個樣
如果我係佢老豆

會多謝條仔肯啃

屌，縮唔切拉鏈夾到條賓周，好撚痛

剪齊昕

忍唔住笑咗

不能只有我看到

啲牛鬼蛇神就有連登份
好撚嬲

男扮女裝

明明身材好好,

個鼻,個嘴,塊面,個髮型,副眼鏡,

但其他都出晒事

隔離乜花生醬 芝麻醬 瘋傳 流出就無圖
呢度屎就有圖 屌你老母

個樣好似男人載左假髮

狗也不屌

唔貼又大把連登仔話快點強姦我🌚

我屌你老母

不能只有我看到😡🤬

緊係信係真啦有錢都拎去整容啦整對波托呀？

嗯~~上天真係好公平

樓主

幪頭照屌，屌到佢叫救命

紋身+假波

上天真係好公平

勁似泰國D人妖, 因個底似男人

醜人多作怪呢句嘢原來係真

正評先不能只有我看見

G

>

屌你老味有無咁撚大落差

嚇撚死

有正面啦 你慢慢分析啦

下次返台灣覆診試下撞佢

笑到肚痛，條女可以做樣版圖，問連登仔有得俾你屌屌靚女定大波妹

仆街中晒伏

CLS

魔鬼既身材

魔鬼既面孔

兩張圖 條女右手個紋身都唔一樣
條友求其放張圖你哋就信到十足十
勿跟車太貼

如果我係女人 呢個樣我寧願平胸

驗眼啦屌

右手背面同右手前面紋身,緊係唔同

仆街扯錯旗

好彩乜都未講

好痴線

可唔可以笠番頭盔先影相呀佢

男人樣 加上紋身成隻手都係

走呀！快d走呀

咁撚幽默

話你on9驚你嬲
咁得閑搵件豬閪着同樣既衫褲鞋
笠多個一鳩樣既頭盔為左呃你咩
睇黎你仲豬撚過條女

平時D好野就240p
呢D騎呢怪就鬼死咁清

屌你老母 依家係真係又大又軟咁又點丫

笑到gapgap聲

正評

背多芬D Fd 黎

啲假奶

剩係睇個樣以為男人黎

上帝真係好公平

紋身都唔同

屌，真係有圖

我想知台灣人見到正面張圖之後有咩回應

最鐘意呢d咁峰迴路轉既post

笑撚到仆街

唔可以得我睇到

係咪同一個人嚟架

東方昇

你要整多一部分

推俾更多人睇到

唔覺張相似p落去咩

推文引伏

真 蒙頭入閘

屌load左一秒以為改:圖

勇者上呀

多謝老細

😂😂😂

一出樣就死火

不能只有我看見

笑撚死

完啦好嗎？

樣執一執應該可以

個樣已經超過咗樣衰 直情係好笑

屌那星

絕對冇講過

樓主好波

我ok

樓豬正仆街，好撚陰毒

影后

笑撚左

好狗呀

似係男人多

我覺得幾正
個樣衰衰地嘅屌落有親切感, 同埋通常肉緊好多
最緊要大波後生

成個pipi美咁

屌！

熄燈都搞唔掂

成個上海仔咁

後面好惹火,前面把鬼火

屌你老母撚狗post
睇返頭幾個留言真係好撚好笑

都係幫佢戴返個頭盔先

好撚樣衰

#4、#7兩位巴打炒曬車

收1500大把人排隊

屌你張相睇到先心理不平衡

不能只有我一人看到
正評！

屌

嘩我屌鳩你

笑撚左出聲係圖書館

wtf 正宗既背多fun

蒙頭入閘

Facebook見到事主男朋友出黎講 原來係間公司要客戶資料做紀錄 戇鳩

巧正

好似老夫子入面啲樣衰女人
自扣口德10分

個樣... 仲要剪呢個頭 不得了
樓主特登後補圖真係好撚仆街

笑到仆街

不了

背多fun

喬裝

化咗都係柒

都好過唔化嫁喇

一睇到正面 笑撚到仆街

你J 咗呀 .gif

唔化妝

ok, 我出返去先

上海哥？

魔鬼既身材

惡魔既面孔

化左既話, 咁既body都可以一戰既,
冇化既話就係咁先

唐英年咁既樣

正面

係咪未化妝

條女有穿鼻環，查實係咪雞黎？

係就快
我投隔離個位

台灣d女真係成日著到成隻雞咁 又鍾意露肉 真係博俾人強姦咁

仆街中伏

真係除左個樣之外
全部都唔錯
btw 唔屌

個紋身都唔同

屌你老母上海仔咁既樣

係同一個人黎
佢FB已經屌哂鬼 (上一頁有PO)

都除哂褲啦...........
無啦啦po咩正面呀........
難為了細佬........

世界係公平嘅

D奶真㗎

但身材又真係幾唔錯

個天係公平既
樣，頭腦，身材
佢將所有點數集中曬係身材

帶住bra乜都feel唔到啦

完

張圖係咪真架

屌呀，當我冇講過

尋人

屌那媽

當我無講過.jpg

當我有...撚講過咩

我屌

仆你個街 條女............無野了

正評引屎

肯定有講過

你唔好咁啦

正評 上一頁

都係唔好除頭盔了

IGrincejoyce

褲都除埋 比啲咁嘅野我睇

酸
見到正面真係好心酸

一出樣樓上嗰班話好正嘅即刻收晒皮

嘩條女先得18歲

雖然個房仲好賤，
不過著成咁睇房(仲要正面咁震憾)
想影低都好正常

睇埋條囡個Facebook同佢打啲嘢，
真係Bitch一個仲以為自己好撚型好有個性

好撚柒

樣要執有幾難
相反，無波就永遠都無波

俾樓豬撚

個天真係好公平

中伏

篇長文打得唔錯，幾得體

已分享

推

up

J軟了...

其實佢都好慘
無啦啦俾人po素顏，全世界都笑佢樣衰，幾大傷害

正想講

放過人啦

認真, 搵上海仔男扮女都應該靚過依條女囉

背多分理論